## Над проектом працювали

# Давід Дубовик:

Карточки, удаление, редакция, получение и сохранение токена, кнопка показати більше.

# Владислав Комісарчук

Створення та налаштування репозиторія, створення структури проекту, верстка модальних вікон, реалізація функціонала модальних вікон.

# Разом

Стилі проекту, робота з гітом, фільтр карток.
